寂寞就如自己一個打飛機

即使想戒J 家裡沒人避

我聽親呢句都覺得林夕本身係想填打飛機

pornhub轉台轉到哪兒才放棄

遇上小儀和森美

電話中男男像阿希

成套AV看盡 未戒J 打個冷震

任我多麼無能 看六十分鐘都會亢奮

天光天暗
誰覺我雙目無神

完事後 睡一陣
打飛機打到起枕也會 上癮

數數飛機打幾多次就起不了機 過癮

推

推推推

笑撚死

竟然填唔曬

CLS

睇到d歌詞好心酸

又幾過癮喎

留名